我地敢道歉 警察你敢嗎?

SOR, 借ACCT

我見大家都仲拗緊應唔應該道歉, 不吐不快, 亦希望大家快D有個明確睇法, 然後要MOVE ON

經過o左12個鐘頭, 我相信手足們已經完全接受o左「不完美 可接受 會改善」呢個共識, 問題就係對外咩立場。今朝我自己好多淺黃淺藍GROUPS入面對於呢個說法都出奇地 好唔接受 , 原來好多根本唔醒起呢句係o野係出自警犬口中, 所以唔好以為呢D曲線反諷係人人都明!

記唔記得葉國謙都讚圍稅局後道歉係高招, 仲話有高人教路? 證明咁做對好多佢果邊o既人係有用! 既然WORK就應該直線做! 個說法可以好簡單: 因為大家811對警察混入示威者太恐懼, 所以尋晚反應大o左, 我地向受影響既所有人道歉。跟住重點就係我最想講o既: 我地敢道歉 警察你咁嗎???? 做埋口號放落連儂牆, 帶埋去818做標語!

道o左歉又唔係話要你交個人出o黎, 可以輕裝上路, 唔再拘泥o係尋晚, 重新佔領返道德高地, 又聚焦返去警暴, 何樂而不為?

跪求大家認真諗諗不割蓆、齊上齊落o既真正意思, 如果有手足想用道歉o黎保返住出面對我o地o既支持, 又何苦要互相指責? 齊上齊落就係出左事一齊拆掂佢, 如果有人道歉都要被屌, 咁同員佐級鬧張建宗道歉有咩分別先?

推

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

一推，會不會有實質行動？

屌你老母，又玩分化

道咩歉，你地無做錯到！點解打人唔岩？警察都打我地啦

推，其實淨係肯道歉呢點已經好有noise，只係道歉個重點要放係我地被政府壓迫導致人心惶惶出現混亂

屌咁都分化

一. 黑警受得起？！
二. 最重要，我地唔識同狗溝通

冇做錯道咩歉

你地冇做錯.jpg

警隊成個邪教咁，點會覺得自己做錯

你喺鏡頭之後打狗無人會理你，但唔好打到記者同first aider 好無

推
重點係
我地敢道歉 警察你敢嗎????

道歉=承認責任
絕不能道歉
改用文宣煲大公安事件、黑狗濫捕

no harm

道歉係處理關公 唔理人做鬼揞眼做
道歉係我哋有改善空間

我哋敢道歉 警察敢嗎？
不完美可接受會改變 呢句係popo教我講嘅

打大佬啦各位 大佬放鬼出關公呀
不割但要智取捉鬼打關公
捉到鬼selfie求放朋友圈 多謝參與

我地敢道歉 警察你敢嗎?

無分化 打大佬打關公啫

不完美可接受會改善

係啦，見到警察就好驚

對外咁講姐

我哋無要同狗溝通，我哋係講比所有人聽
我哋比黑警搞到好撚驚！
仲有 黑警教落，做錯事要講 不完美可接受會改善 但黑警不道歉
曲呀兄弟

係 打關公

道歉係處理關公 唔理人做鬼揞眼做
道歉係我哋有改善空間

我哋敢道歉 警察敢嗎？
不完美可接受會改變 呢句係popo教我講嘅

打大佬啦各位 大佬放鬼出關公呀
不割但要智取捉鬼打關公
捉到鬼selfie求放朋友圈 多謝參與

我地敢道歉 警察你敢嗎?

[img]
[img]